psycho essay 求救

小弟最近做緊一份essay 有關sleep and dream
想請問一下夜晚發惡夢
搞到朝早唔夠訓上堂先訓返係咩concept
仲有請問有冇咩essay theories support

push

123REM 識唔識啊
識左你冇理由搵唔倒paper睇